原來Marvel係抄潔霸!!

人地潔霸Marvel就滅霸
人地五種洗衣功能Marvel就五粒無限寶石

真正嘅潔霸應該係咁！
潔衣手套！

負評了

誰偷偷留下負評

笑左😝

巴打ho ball

冇人敢入黎同我幽默奇俠1on1 淨係識負皮

正皮

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

大家俾下面啦

真心幾好笑

香港就係需要更多你呢種人

香港唔需要你呢種人

睇完覺得好尷尬

笑死
張圖唔錯樓主加油呀

哈

多謝你

Show Blocked User - 幽默奇俠

笑左 1/10

弱智就返去庇護工場睇電視啦

乜而家個到都有電腦俾你上網呀

Marvel抄到咁足

哩幅仲好笑

六粒 (好似係)

你做乜？

做咩呀

幾好笑

屌你老母臭閪 你地全部傻能左啊
甘好post 都負平on99

睇親都笑到仆街

有啲似darkseid

高汁

會心一笑～

Real 成班辣殺

口合口合口合

幾有創意
負皮

喂呢個好笑
好笑過原post

點解好笑反而會咁撚多負評

我知巴打諗左好耐
辛苦哂喇

個樣生成點呢
後天幾努力都冇用
樓主唔洗灰心喎
正評從來冇你份

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

成個post 最好笑

好老懢